Youtube咩事 充滿住保皇黨廣告片

一個已完一條片

奶共伯伯

黃channel就少少野都黃標

奶共youtube

奶共奶到仆街

大把錢落廣告

一條片睇晒鄭松泰立法會表現

黃絲youtuber煮下野食就黃標
藍絲瘋狂fake news抹黑點投訴都冇